有冇人唔食煙，但人地食煙會覺得好有個性會加分

有得揀會揀個食煙嘅拍拖，食煙好有個性好有安全感

我食煙都覺得你on9

其實你想表達咩

會對食煙嘅人唔反感，甚至加分

同食煙嘅人打車輪應該會性興奮

證明你仲係個細路仔囉

女女食煙先正
一諗起pure學生妹食煙個樣就會扯行旗

追住咁索d二手煙

我會同佢地share一齊食

食煙一定係好有故事的人，好想深入了解佢地

好似個D中學金毛Mk咁既思想 以為食煙好型

我唔食煙的

似唔代表係 大把中學雞都覺得食煙好型但唔敢食

樣靚咪加分

我上半世吸夠老豆啲煙
下半世仲要吸老公/男友 二手煙？

唔該 求放過
我寧願死/ 孤獨終老都唔會考慮食煙既人
我真係唔明食煙既走黎追我做乜
行開啲啦

同意呀

唔淨止學生妹，只要係普通樣以上既女就有呢個感覺

所以我既女朋友/老婆既條件之一係煙鏟

係我面前食煙，逼我食二手煙，搞到我都成身煙味

但我唔食煙天討厭煙味wor

絕對唔會同食煙嘅人一齊

1. 統計上，有一半煙民最終會死於吸煙相關疾病
2. 食煙好low，你睇邊個大學生食煙
3. 牙黃指甲黃，影響外觀

好多大學生都食煙

食都唔會張揚，大家都明白係壞事

我都知係壞事 仍都憎煙味
但仍然想溝煙鏟

屌你諗咁多嘢嘅

唔好咁天真啦